警察話雞蛋係武器

有無人可以幫手整文宣圖俾師奶睇